恆指8，9月認真討論

由7月開始跌，去到約25200左右
一直起呢個位浮沉好幾日

呢段期間再次出現環球債市，美債市倒掛
恐慌指數同埋金價一路上揚，
但係感覺恆指完全反映唔到外圍局勢

淨係睇隻388，由6，7月開始成交額一路下跌
雖然有跟過恆指大盤跌而由280左右去到23x左右價位

但呢幾日既反彈，足足升左20蚊差唔多10%

淨流入既力度非常強勁

想同大家討論下究竟係壓彈弓既力所以有咁樣既技術反彈
定係有國家隊因素，好可能會繼續破頂去到見27000

大戶望撚住牛熊圖黎玩

恒指十年如一日都仲有人玩
等於響個屎塔搵下堆屎睇下會唔會有金執一樣

成份股一做反彈浪大戶會做野 好難用外圍黎睇佢短期點走

823

824

825

人多個邊9成死;例如今日一開近熊死哂。

入左場都無辦法～
都係希望集思廣益有個諗法同準備

大圍個勢如果行唔掂，點都有影響既
外資都揸住唔少貨

36% 牛 64%熊。
冇更壞的消息 大芋實打爆你

輕推

之前浸浸助功(突然10%關稅) 加外力發功，先爆插二千幾點，人地止賺咪畀國家隊慢慢托上黎，但係主動權喺外力到